\begin{description}
	\item[Manuel PHP] \href{https://php.net/manual/fr/index.php}{https://php.net/manual/fr/index.php}

	\item[Documentation officiel CakePHP 3] \href{http://book.cakephp.org/3.0/fr/contents.html}{http://book.cakephp.org/3.0/fr/contents.html}
	\item[Documentation officiel sur la migration ORM] \href{http://book.cakephp.org/3.0/fr/appendices/orm-migration.html}{http://book.cakephp.org/3.0/fr/appendices/orm-migration.html}
	\item[Documentation officiel sur le Query Builder] \href{http://book.cakephp.org/3.0/fr/orm/query-builder.html}{http://book.cakephp.org/3.0/fr/orm/query-builder.html}

	\item[Site officiel de Bootstrap] \href{http://getbootstrap.com/}{http://getbootstrap.com/}
	\item[Bibliothèque d'icônes Font Awesome utilisées pour l'application] \href{http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/icons/}{http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/icons/}
	\item[Article sur l'utilisation de Bootstrap 3 avec IE8] \href{http://www.telegraphicsinc.com/2013/10/using-bootstrap-3-with-internet-explorer-8-ie8/}{http://www.telegraphicsinc.com/2013/10/using-bootstrap-3-with-internet-explorer-8-ie8/}
	\item[Helpers CakePHP 3 pour Bootstrap 3] \href{https://holt59.github.io/cakephp3-bootstrap3-helpers/}{https://holt59.github.io/cakephp3-bootstrap3-helpers/}

	\item[Site officiel de LESS] \href{http://lesscss.org/}{http://lesscss.org/}

	\item[Documentation sur les technologies du Web de Mozilla] \href{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web}{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web}

	\item[Article sur developpez.com] \href{http://php.developpez.com/actu/83004/CakePHP-3-0-stabilisation-pour-le-framework-PHP-qui-propose-une-architecture-MVC-c-est-un-concurrent-de-Laravel-Symfony-ou-Zend/}{http://php.developpez.com/actu/83004/CakePHP-3-0-stabilisation-pour-le-framework-PHP-qui-propose-une-architecture-MVC-c-est-un-concurrent-de-Laravel-Symfony-ou-Zend/}
	\item[Exemple de spécification PSR (PSR-4)] \href{http://www.php-fig.org/psr/psr-4/}{http://www.php-fig.org/psr/psr-4/}
	\item[Article CakePHP 3 : le renouveau, Occitech] \href{http://www.occitech.fr/blog/2014/10/cakephp-3-le-renouveau/}{http://www.occitech.fr/blog/2014/10/cakephp-3-le-renouveau/}

	\item[StackOverFlow] \href{http://stackoverflow.com/}{http://stackoverflow.com/}
	\item[Dictionnaire Larousse] \href{http://www.larousse.fr/}{http://www.larousse.fr/}
\end{description}